今日俾人炒咗

雖然有曬心理準備，但一收到通知心情依然低落，如何快啲走出負面情緒，重新振作😞😞😞

努力揾工

去旅行
包你勁多人眼紅你

可以去邊到旅行，成年幾冇離開過香港，人都有少少壓抑😔

努力緊

加油💪🏻！搵工，做運動，增強抵抗力，段練意志。要編排好生活習慣，唔好亂咗秩序。

我都揾緊，好少工

知道

你搵緊咩工？

咁急揾工做咩？
成世人流流長要做既話 仲有幾十年捱
唔差在抖返幾個月下話？？
真心唔明點解d人咁擔心被人炒

做左幾年野，好想俾人炒，
可以抖返半年再慢慢揾工
自己辭實俾老母屌死

態度決定高度，你返緊咩工咁想俾人炒？

垃圾工程狗
肺炎到而家wfh一日都冇

『態度決定高度』曾經呢句說話係我既座右銘
而家不了

睇得出師兄你返工返到好頹，有冇諗過轉換下跑道呢？

有諗過轉行
工程太chur了
可能你地返hea工，所以覺得返工好重要
ching 你有家室要養？

我冇覺得返工好重要，只不過覺得員工只係公司嘅一粒螺絲，冇咗都可以照常運作

人走茶涼 心灰意冷

冇家室要養，只係想返下工令自己有啲目標，目前嘅我又冇能力創業

其實人生流流長 返工都真係只係其中一part
人生好多野未試過 好多興趣潛能未發掘
返工只係令你有錢去支持你既夢想

好多野都可以係目標，但如果以返工係目標，ching你一定係姓黎

邊行?
就過年先炒人

有工返下總好過無所事事，唔想做一個一事無成嘅廢青，其實我想開間餐廳，但係咁嘅時勢，唉

唔自爆邊行住，同事多連登仔
加上啱啱先俾人炒，一講好容易估到
埋就係，就過年先炒人先覺得灰，本身就已經冇乜節日氣氛，而家係灰上加灰